求連登使用速成

經常睇連登
因為D post好爆
尤其是近排大過3000 comment 既肥哥哥
但係好多功能唔g點用
有冇速成？